bob叔開live怒屌ming仔!!!

達明一派

好波

bob 叔呼籲unfolo ming 仔

仲要晚晚義載 唔得閒開live

Ming 仔露晒底, 藍

呼籲各marketing及所有公司勿用ming仔為代言人 或 勿利用佢平台推銷產品

一經發現 黃絲必定全力抵制

P.s. 黃絲抵制力量頗強 已有大量實例 請勿挑戰黃絲經濟圈力量

Bob 叔: 如果你唔unfollow 佢, 請unfollow 我!!!

推

有無Ming仔條直播片睇

Youtube deleted
Fb 仲有

即刻unsubscribe YouTube, unfollow fb ig

黃色經濟圈唔單止係餐廳